兩個月網友放棄六年感情

最近聽到個以前既女仔同學因為玩手機驚識左一個男仔而要同一齊左六年既男朋友分手

即時屌左一聲出黎
個女仔同佢男朋友由小學到中學都同一間
相識相處左都超過十幾年再拍六年拖
大家都二十幾歲
男女朋友雙方都知道對方都係真心對大家好同最了解對方

係人都知道男仔上網打機識女都冇真心架啦
同時多開食女係基本
搞完中出完咪轉個件囉

講真你作為女仔又唔係十分正十分靚 為左個新識既新鮮感放棄一個一直愛你既男朋友值得咩
定女仔真係咁犯賤或拜金 雖然唔知係咪新仔好有水 仲玩緊個隻驚都有d閒錢架啦
但有水極轉頭飛鳩左你啦 關你撚事咩

個男朋友平時把口係賤咀d 但肯定係全心對你好
唔知我老友有冇上連登既習慣 希望佢睇到同諗真d 仲返到轉頭

「有時對你系都係想你好 系完都有錫返你啦」

發泄完 sorry 1999

閱

真心有咩用 填得飽肚？
依個係一個物質世界
你可唔想接受 但你必需要接受依個事實

系你老母

進化成臭雞了

咩game 小妹想識有錢仔

想聽下點樣對你系都係對你好
咁即係對人閪又怪人飛你？

好直接咁講事實唔比女方有港女式解釋

鍾意個毒撚點都好過賤咀嘅

有無諗過係忍撚左六年，終於頂唔撚順?

無是咁的, 負皮

又唔係完全都對佢衰
係有時做錯野 講野嚴d
平時我朋友都覺得男朋友對佢好
我唔係話男仔冇錯
只是覺得好不可思議

我同我女朋友都係打機識，到而家已經一齊四年， 只係覺得你嗰句有少少一支竿打沉一船人

牛唔飲水

九一比啦 太好狗公同玩家 祝你地幸福

唔係完全對佢衰

又唔係日日俾屎佢食，有時佢都覺得我煮飯好食既
又唔係日日打鳩佢，有時佢都覺得我按摩好舒服既

你睇下你自己講緊乜

講分手果個一定係壞人黎嫁啦

呢樣真，真係好撚多狗公， 仲要成日開埋啲自以為好笑嘅 咸濕笑話，真係想屌佢老母

關你撚事咩講真

六年啦 睇清一個人啦
唔岩咪分手囉
就算無第三者 可能過多兩三個月 都散